23條都黎緊啦啵, 點解泛民旗下仲有KOL幫暴君習近平打飛機?

到底呢幾條KOL係唔撚係活係平行時空?
定係讀得太多習近平鱔稿, 讀到個腦SHORT撚左?

你唔開名點知咩水

唔開名就係想佢地識得自己對號入座, 自己醒水
事實上比我開post屌完之後已經明顯少左好撚多
不過都仲有1~2條都仲係繼續柒落去
唔知佢地既target viewer係唔係班愛國愛黨既粉腸

保皇狗旗下既你夠不停分化啦

游清源？